腦細無喇喇嬲鳩我

新年本身話去泰國話
但因為屋企人突然有事
所以我同佢講話有啲事去唔到
佢話ok無問題
第二日就嬲鳩左我
姐係咩意思